三大CC it, eng科系人數

hkcc : engineering 200-300人
cccu : isd 70-150人 nsa :20-30人 eng: 70-150人
space: 未知數據

歡迎提供更多數據，想知大約有幾多人爭緊ugc

ugc engine大把位 收生人數仲多過jupas

有頭髮邊個想讀engine

跪求各位巴絲幫手做份fyp問卷
對象係有用緊mobile payment嘅大專生